[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (112) 大家齊課金 營運最開心

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

FAQ
Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

第四章 (感謝識食巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。

曉隊係傾向PVP。 (by 征龍)

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

sor 係街開唔到

lm

隻熔循好撚勁

點都要課到中
準備借安信課金

feel到M仔準備緊800石all in

又鞭屍

新年咁開心，唔係唔課金

邊有鞭

屌 夾埋個廣告

抽卡抽到搵安信

留名

我已經準備好5石一抽入魂，再係pvp用十拳插死無所屬班仆街

我都幾有信心今次十抽內中

留名單抽中

快d 出啦

cap左圖 希望你到時唔好比鼬上身啦

Nplm
無哂石 單抽參與

留名睇
十拳 哈哈哈哈哈

唔會啦呢隻肯定唔係純for pvp 角，反而似之前灼鳴佐，唔抽一定後悔 高攻仲要必中

淨係個卡面都值得課啦，我已經課定800石，唔中我食屎

型到痴線

m仔課定800石未

不了，十抽中哂兩隻

藍b你真係好賤 串完m仔未？？？？
你咁樣好開心咩 仆街仔

屌你，我自己都900石唔中限啦

等左１年終於捨得出
對呢個型態既鳴仔既愛係冇人夠我黎

老吳巴準備好未
Btw ios係咪買itunes card有9折？

有咩，前排課龍珠唔覺有

屌你老母阿仙奴踢到成PAT屎咁

嬲嬲地課金落火影射佢老母

成晚掛住睇新聞好sad冇咩心情打

已經有課到中既心理準備

真係垃圾黎 真係mola，拿卡幾下都唔入

唉，呢排好多天災人禍

好耐未試過好down咁望實啲傳媒做live

19巴士佬

唉

突然推得咁慢

推

其實帶土點打高傷

得返8000蚊 抽到好野都無用
呢排一次谷左4隻覺7 好肉痛

4隻...

聽講課到有100祭，帶土就會加1000%技傷

垃圾驚 係咁架啦

唔課了

M巴你隻帶土啲裝
想撚狗？

係咁架佢 討論同game入面最鍾意跣鳩人

cls 大波田

使唔使出到咁大

sor拆左出黎比舊帶土用

冇心嫁

舊帶土大力啲？利申無持有

大蘿田

呢隻正好多

打卡卡西extra 6倍

淫婦vs幼齒

遊戲王post d人好唔撚友善

巴打你真係咩game 都課喎
btw 我覺得遊戲王唔洗課啦
慢慢儲卡砌deck 先係樂趣
依家比較強勢 係陽炎，劍鬥，同埋古代機械兵同d 19自閉deck
太多自閉撚屌…
搞到我棄game

遊戲王DL係岩岩開果時玩左一陣就棄左
又係有課過
有玩實卡真係唔慣佢手機版咁既玩法
BTW, 琴日遊戲王實卡出稀有卡包,
爆左兩盒都唔中青眼亞白龍 果斷直接收番張黎收藏

實體卡
去邊同人玩

日本秋葉
舊年出LINK召喚就開始冇玩
見到有愛果D買黎收藏算

我都仲有副光道deck 係度

睇留言仲以為入錯遊戲王post

求教點打今次活動
最多打到2億
新手冇乜忍具 想打上10%拎忍具

新舊帶土加隻十尾班，助人都用無所屬

唔係喎有泉奈，咁就舊帶土十尾班泉奈 再加助人無所謂

咁我呢 靠助人先上到9千5百萬咋

試試先

講真點打 我最大特效都有 但點打？
而家13%

我用夕象凱鳩打左下就5.79%

邊隻？點打

用夕象凱 即係50cost個隻凱 加2018新年鳴技1扣防 之後入一堆buff攻／技傷角
入到去踢卡卡西踢到夕象5 之後上齊buff踢其他3條友
1人1腳 1腳起碼有2億幾－3億幾 3腳加埋夠入10％
冇既話助人揀凱就得 我岩岩試岩岩2％ 但之後上唔到 因為會浪費左1隻卡卡西做傷害

有無巴打可以掛隻凱出嚟
Btw唔使入特效角？

係喎有呢隻 我得隻30cost 夕象，完全兩回事

多謝巴打教路 9%上到2%

有冇巴打借隻新春鳴黎一用
30058808

Added 掛左，不過好廢 希望您用得着

夠用 我淨係要佢招技
不過而家差5體 可以既話掛到聽朝先轉返
唔該晒

慢慢 咁我聽晚先轉返火班

入到10%

Thx Bro 50夕象凱+共嗚+新春嗚+決意助人 (新老母>35卡) 1腳4e幾 唔洗抽特效角啦~

已掛50夕象凱

冇你好友，借黎用一用 37031316

added

差咁隻 打盡都係5.幾% sosad

有冇巴打可以借隻50cost夕象凱嚟用，想要入頭10% 得新帶土唔夠傷
ID: 81150833

抽黎把撚咩 所最大特效仲打得小

屌，冇辣鳴，又諗起果2000富跌左落海

推得咁慢 ，d新人走哂

放棄
得泉奈同帶土唔夠力打上10%
又冇新春嗚果D buff隻助人凱

今次D獎勵忍具唔係特別勁，上到就上，上唔到撚就啦
閪營運

得番老手死守

永續火影

個pool廢到
聽日熔遁就真係mvp 級數啦

必抽啊m仔 課左800石未？

等你抽先

唔啦 做單抽撚會比你800石撚屌

抽到大特效都無用 on9營運
棄一輪先屌

I know that feel bro

放心啦feel 到你最少1000石先中

抽埋聽日先棄啦，鳴佐好勁

介要升到覺7

抽唔到就有一輪都唔上水了 allin60石
心鳩淡

係咪真係勁呀 ...

求50凱 巴打 62396854

應該同帶土差不多

堅勁 feel到你廿抽中

屌，升人升到無錢

長期得萬幾蚊 聽日抽中都升唔到

抽中賣左佢多1千蚊洗下

Tgt

中先算啦

抽唔中人俾我養下生

悶到r穿龜頭
夕象凱玩法如果無共鳴係咪應該鳴媽+50鳴buff佢就夠 本身有隻35凱放隊頭好似都唔夠大力

落50鳴冇用
攻buff 同伍捉個攻buff重疊左

咁應該放番35夜凱隊頭？

終於唔係撚狗pool all or nothing 冇垃圾限

抽得中先唔係撚狗POOL

咁快又準備開pvp

課到中啦

定放35卡食佢個奮起buff?
唔識計

無奮起

求加 19710568

安信兄第，靠晒你喇

54159010求 巴打借隻夕凱打傷害關 唔該大家

淨係圖都有排j啦

J 卡面不如j 隻簽名鳴佐
利申 冇持有

賤撚格

唔課

強化版灼鳴佐，勁到癲

你隻帶土係咪仲係無力？我同營運講咗啦，80祭就ok啦

有無教學 打唔到入5%

我都係得5.8x

紅巴隻凱勁到痴撚哂線

新春鳴+透助+鳴媽, 助人揀隻夕像凱應該入到啦啵?

新春鳴佐新老母再加50凱助人
隻凱打卡卡西打到夕象5先再開技二
開齊buff打另外三隻
應該入到

求巴打們隻50凱 19710568 thanks

盡左力了

謝巴打 4.2%了 萬分感謝

求其用凱打一場已經1.12%

隻垃圾神鳴終於有D用

用巴打們D神夕象凱

隊長技加勇屬100攻100技傷 加埋隻垃圾5星6門小李上開狀態都打到10億

大家聽日記住all in

準備左65石 十抽加3次單抽應該中哂

幾日無玩 岩岩開返game
咁撚易既

分享下點砌隊啦

其實輕鬆 自己新春鳴+舊鳴媽+共鳴，助人50凱

但你要數round 去maximize d buff 等佢打果三下係上齊buff/盡量上齊

係咪可以放棄

唔好用自己隻凱
淨係用佢隊長技
Buff爆隻助人攻
5%打3億幾就夠

我冇新春鳴 共鳴wo

我有

原來我睇錯
新春鳴有得借
但冇角色加到buff就...

今次帶土個池真係伏撚到 就算抽中都無撚用

3.47 感謝教路

拎唔拎到張推薦狀呢

啱啱試一試
舊鳴媽做頭
只係加50%攻
上新春佐加攻
有新春鳴
用你隻凱打8億5

我舊鳴媽加助人凱隊長技加埋100%攻
佐助再加100%攻
自身開狀態
決意疾風
打8億幾

你buff到再多少少就入硬5%

多年以後重玩，想問下依家起手用DNA劍帶土，係咪主要升好佢先就夠？

Yes

有預感你今日同啊哥個日下場一樣

想借巴打 夕象凱用
求add 25923393
用完會自del

你慘過我果次 我今日十抽搞掂

多謝紅巴隻凱

推一推，唔該

原來隻game都幾多人

其實都係用生日凱
但啲奬真係幾廢下...

其實你地有無攞隻卡西黎幫生日凱暖機
正常上晒buff + 減埋防
可以4億幾一隻
打晒3隻 12 13億走唔甩

新鳴有樣睇了

佐助型d

點解隻佐助可以型到咁

勇鳴知佐系列，同灼遁一樣，一定勁到仆街

今日出pool？預左50........石

有冇巴打好心借隻2018鳴俾我

我之前放過上黎的

留名等睇話十拳屌打哩兩隻垃圾

我有冇加你

88037709

ID PLS
OR ADD ME 69157913

ADDED

掛左

點解阿公分豬肉既2018鳴我都抽唔到

THX

Feel 到營運補償隻熔遁鳴比你

唔中 bye

單抽撚開黎見我

已炒

頭20抽食屎
第3次十連中晒2隻

課啦m仔

唔好咁啦
好耐冇中限

兩招個動畫都好頹，真係勁咩

咪係 1d美感都冇 垃撚圾

利申唔中

岩岩加我位巴打可唔可以login 多次
用得唔好，得8%
想試多次，唔該

課撚左啦屌你

終谷出呢隻撚樣

燒卡出呢隻閪佐（雖然幾勁）

關鍵最後十抽

差少少想del game 屌佢

2抽唔中

M仔一洗頹氣

獅子山精神 課到中啦

好勵志

十抽伊留卡爆門

2pack半淨100石抽齊兩隻
多謝各位

開箱 啪啪啪
開箱 啪啪啪

你歐洲左兩個幾月啦喎師兄

恭喜

點解

終於到我中
可惜我想要焰雷佐

依家係補償返雛田個陣D運姐

想問iphone巴打 用信用卡點先課到金 唔該

POST 頭好似有教學

自膠，冇教學既喂

求開箱文

滿忍滿技左未滿LV

照正常程序入信用卡係用唔到 想問而家itune大約幾錢1張10000yen既

1LV 打蛇叔開箱

用日本ac係用唔到香港信用卡

實體卡7百鬆D

係app store 將個ac轉番地區做香港就用到

巴打們係時候DRAFT 番個信用卡教學

記得攞引繼code
下次update要開新日本ac

你想課金大把渡狗教你啦

勁唔勁 想比人渡

出黎啦M仔藍b支那巴

超撚勁

唔抽一係契弟 一係柒頭皮

實體卡貴咁多 我見信用卡好似618m巴打想問你係咪都係一樣

日本轉去香港就會618一pack

姐係更新就 登入新既日本applied 要課金就登入番由日本轉過香港既id係咪咁既意思?

如果課多pack唔中的話，我就加埋上次1000石唔中限

唔會既 feel到你轉緊運

閪Game
又炒哂

真心推薦要抽 抽多pack過幾日逗利是咪係番到

咁撚勁破壞哂平衡

營運都on9仔黎

渡人不遺餘力

exact7ly

唔該岩岩add 我位巴打

做多左啦

m仔佐助如何

咩新任黎

鳴佐新忍具唔錯喎

帶土果個on99

唔該晒咁多位巴打 我課到啦

終於都出熔遁鳴

20抽燒伊留卡出佐助 感動

工程巴你抽左未

認真
熔遁鳴打宇智波先有10倍
睇落好似好渣同普通, 但係PVP依家個個都入斑
仲要有係全體都打咁多傷, 唔係單獨計

屌你咩

反觀佐助好似無咁勁 專打火影

即係又係打飛機角色

係咪全部都無用？

係

我儲左好耐石㗎

佛心營運
信我抽到0石就抽到

有無新佐開箱

我咪零撚左石

公平咩

你試下用魔法卡0石多次

考慮緊

等睇下開箱先啦

未有開箱WOR
渡狗唔開箱點渡人呀，失職呀

屌解呀

你抽左幾多十下

佐係唔係好廢

我不嬲唔渡人但係我真係有預感你課一pack會中

26下 看不到屎隊長

已經唔記得上次中限係幾時

今次課一課囉
卡面咁靚

用人地隻100lv 滿忍 5覺上左技2

鳴先係大獎

勁啊

佢計火影唔知計唔計埋鳴同卡卡西
計到7代目既話都算有用, PVP反正成村人用鳴人

應該唔計疾風傳鳴同卡卡西

課親都唔中 唔課又唔中 唔課好似好啲

等睇嗚仔開箱

應該計埋

キャラの年代は問わず合
應該代表計埋

係咪我果隻 滿忍滿技齊忍具嫁啦，歡迎試用

comment: 張卡幾好j.......

不過要睇對面有冇宇智波/火影黎用都好似有d 煩

計埋都冇撚用啦 除左npc有人用既咩

岩岩7 覺埋了，lv 升緊

勁啊屌你 你抽左30抽我實鑽佢勁

fdfd

下次pvp個個都落

鳴都多人用掛

得張圖好j 唔係pvp必要角，都係唔課了

ERR....咁大力

抽唔中唔撚洗傷心

仲等我射左5石唔中，閪營運

轉左死性唔吹奏?

可能廢過頭 吹都廢事

屌見到m仔難得抽中 但隻野又廢過撚心都涼哂
唔渡了

30抽全4星 可以剷

年初一開pvp
100名內有鼬

試左，所有版本火影都有加乘，岩岩打疾風傳前鳴人都有倍傷

4pack, 乜q都唔中， 棄驚一排
各位有緣再見

睇住佢抽中之後冇出聲
佢吹奏左咁耐但打得個7-8萬應該幾灰下

個個原本都話必抽㗎 做咩無啦啦轉晒風向
咁係咪唔使抽

巴打下次睇左開箱先抽麻

我不嬲都話睇定d

我中立，得廿幾石抽閪咩
等開箱咋，見到打7萬真係喊出黎

友抽抽下8尾算啦

仆街仔黎

呢個真，FREE CARD 先係呢隻驚既重頭戲

我都射左13抽
本身諗住coin機抽佢老未 但遲遲未有人吹奏
冇耐就出左張7萬圖

好彩未課姐

我10抽左

ZIP左半張信用卡出銀包，都係收番埋

大家唔好刺激m仔啦

諗起之前有巴打ALL IN 隻簽名鳴佐，又係打差唔多數字

屌你啦藍b

話佢屈機啊 我叫你話佢屈機啊

專秒火影

終於中

簽名卡真係廢撚到 又高cost

抽埋鳴佐啦bro

係，真係好撚勁，火影殺手

要抽到滿忍

八尾先係大獎

甚麼初代二代 食屎啦

秒唔秒到最強火影先

明明打170萬比你地講到打得7萬

好彩抽左，必中全體170萬真係少有，仲要夠型

嘩

火影confirmed
上埋溶仲多

滿忍滿技7覺齊忍具輕鬆打 170萬必中+上焰+高攻高體高素早，邊有可能唔抽

All in 哂友抽都唔中

可唔可以參考忍具

…

咁勁早知抽啦

仲有幾日 我都準備追埋隻熔遁鳴

6星中得一隻，請問一下，呢隻佐助有冇用？
冇用真心棄得

另外而家疾風嗚係咪已經俾新春鳴取代左？

必抽

唔該巴打

跌落地都拿番咋沙既佼佼者大家可以參考一下M仔

唔計灼遁，呢隻係最強超限忍佐助

生日帶土

我冇吹奏

點先有最大特效 另外個3條女

點解個個都中到？

我唔中

我的老天鵝
M巴走晒火入晒魔

抽左幾多抽

all in 晒500抽 中3隻

第一次十抽中八尾以為好易抽,之後抽完十萬點友情都係得頭果一隻

我一隻都無

鼓勵下人啦，我見人玩起碼呢隻唔係用唔落手

提提大家，記住整cup cake，有兩隻都值得刷

M巴想請問下你金色果隻忍具點樣拎

天天關成日有得換

好似係上次天天

邊粒值得刷

算，都係留返啲石同運俾下次 反正又唔係唔會返出

唔係出pvp咩

星期五

好 唔該晒 支那巴同m巴

想問1回消費0果部錄影機點拎

係6星呀

鳴仔結婚event

屌佢老母單抽爆門中 心仙鳴

單抽撚

就嚟俾隻驚玩到癲

想放ac 脫坑

呢隻game 係只有課金 冇放ac，死心啦

深淵黎屌

所以都係唔課了

話左2月唔好課架啦

冇石啊

我收，係咪放

100蚊收

毅進星

又唔係真係咁差既

20ok？

咁絕

隻gamr 係咪high 撚大左，我抽左成16,7 萬友pt 都冇一隻六星八尾

你還要抽到滿忍唷

不了，儲到就算

新卡

有幾張了

你睇你幾歐洲，有幾張

其實都幾想佢出隻勁既君麻 好過成日都鳴佐 大激鬥隻君又咁廢

射左300石，一隻6星都冇 係唔係想逼死我先安樂

you are not alone
上面有唔少巴打陪住你

除左我

基本野黎

37031316 新手仲有三個位 求帶

睇完開箱都唔想抽

要講勁，火影殺手黎，打170萬架

打成170萬 仲要必中

鳴呢
咁多巴打抽中鳴都仲未有鳴開箱

上面班唱淡撚收皮啦 想叫人唔課等人冇勁野用 咩居心

未滿技未滿忍

熔遁幾可出, 仲有必中, 唔抽正笨柒

係，我已經課定1000石準備抽

我課左一pack喇
諗緊升唔升隻鳴咋
其實想中佐多啲

你班友 搞到我又再重新審視係咪應該課下佢

先吹奏後唱淡又再吹奏

屌 抽友情出5星嘅機會仲大過我攞石抽pool

課左6pack
一定要抽爆哩兩隻

到底友情pool有咩...

要整邊隻cap cake 一開始回查果隻

cup

同減用量果個

有無人升下隻奇拉比睇下傷害 好好奇

睇字面都唔方大力

打到200幾萬

必抽 輕易200萬

淨火影，又撚人

M哥話既 唔好質疑

建議新手奇拉比開局 咩50嗚冚巴爛都係時代眼淚

只要有心 人人都係火影

係ga

八尾20lv已經打90幾萬

繼續吹，圖都冇張

屌隻佐打170萬 你先打80萬

8尾打到200萬

已經屌打新鳴佐

屌殺唔殺到火影啊 殺唔到啊

你走先 我頂住

但火影殺手係無得比 我地要支持m仔

唔好再講 你post左圖冇得番轉頭

仲未中到比 痴線

你抽左幾多次

我信了

50嗚時代眼淚 新手開局建議奇拉比

最好刷夠4隻

我求下你友情唔好再出五星千年殺卡卡西好無 多到滿忍到幾次啦

自從新帶土之後就冇中過限

老手回歸，想請教下而家刷邊個pool,邊隻起手好？

友抽pool八尾

認真？

真

隻八尾真心勁⋯
早知13抽都唔射比熔循

咁我係咪唔駛刷首抽

唔洗，刷友情就得

認真 抽左8尾就留石等下

其實隻新鳴有咩用
好低攻

M仔有冇打緊枕頭

十幾萬友抽都fail

唔好再提喇

即係新pool冇一隻值得抽？

灼鳴助會唔會復刻?
用過助人個隻覺得幾好用
但今次都冇出番

再提下新手 新時代掘起 奇拉比開局

已中奇拉比，另外中呢幾隻咁樣開得？

依個pool 唔好晒石

永遠都唔會

係咪要我拎番舊神鳴出黎屌打你地先
咁比架咩
唔好污染熔遁鳴

抽x晒d fp, 出得一隻八尾， 有無巴已經10忍？

抽左18萬pt 一隻都冇

八尾11忍係唔係冇雙閃光？

終於可以係友抽pool 做返次歐洲人啦 哈哈哈哈哈哈哈哈

個pool得共嗚, 0.5%(唔包地爆助), 1.0%係有用

有4隻奇拉比 忍界大戰都唔洗打 斑都要縮番入老母個閪

又多位巴打痴左

都好撚差抽下 換左35萬忍幣 禁到仆街先7忍道

難抽*

但係其實我想知佢係特效角定點 點解會出現
利申 新手，唔好插

2月22 忍忍之日event

一隻都仲未有

你中左佐啦，唔好咁貪心

友情pool係咪成日有呢啲活動？

隻奇拉比真係咁勁?
用佢做首抽

仆街5石燒共鳴岀黎

燒卡都開心啦

一日非洲人 一世非洲人啊 哈哈哈哈
友情奇拉比都唔跌多隻俾你啊 哈哈哈哈

連肥毒巴都痴埋

98420532 add fd 子

大蟲巴
Added

友抽到想嘔，9忍喇，八尾11忍個acc幾錢 ？

毅俊星

係咪要玩死我先安落呀仆街營運

抽左30萬pt 一隻都冇

你有爆機火影killer佐仲想點

玩得多爆機角都想陪大家玩下垃圾角

垃圾角仲大力過火影殺手

我隻佐助未出真實力又要同你講咩

想問下紅字係點解？

仆街，仲有絕招 我諗加加埋埋打到千七萬

那LEE

POST 頭有簡易日文翻譯

那lee😂😂😂

如果仆街有排名 藍b都真係冇得輸

大激鬥夠左5萬 隻最強老野都係得忍7 係咪話17關已經係最好出...?

我好人黎架，你就大仆街

係咪TICK左雙倍呀

唔好爭，打和啦~SUPER!!

開波係 3萬幾陣見唔對路untick返 唉 算 唔撚滿忍條死老坑

我唔係讀拔粹

滿左打CUP CAKE 爽D

琴日我差d 留言屌柒佢，不過廢事比人起底

抵屌啦 隻神角比佢講成伏

想問下巴打
忍飯同埋甜品 邊種係要整

整夠CUP CAKE唔駛整忍飯了
CUP CAKE 真係好撚勁

Strawberry?

乜都整啦

抽左成百萬都無 抽到唔想玩

尋晚抽到手抽筋都未滿到

終於

其實隻八仔真係勁咩 我真係唔識

屌完即刻中返隻 營唔唔屌唔得

30萬pt 一隻都冇on99

我中左隻算喇 突然無咩興趣玩 睇黎又要棄下先

有無巴打可以講下火珠大點整，想整水火珠

首先，你夠唔夠肝既決心？

Book 定養和嫁啦禾

咁都係要等復刻
而家冇得打碎片，但可以打天天換定234星水火珠先

我印象中好似要140粒大先整到一粒珠？

DETAILS 要去忍具生成度計計數

一粒火水珠:火水各150粒中140粒大80粒特大

屌 比終於滿忍

抽左幾多
我抽左300幾抽都係得一隻

600得1隻

6千掛

可能唔止

派彩

1500抽 有0隻

諗諗下真係接近成萬

居然唔出情人節pool?

多由也必抽 120 石直接送一隻比你，佛心到

多由也都開pool
幾時到一樂大叔

有得唔抽咩 M仔終於講番人話

送限咋，冇話送最送果隻

課硬多由也
join?

都抵啦 你唔好唱淡等人冇勁野用啦粉腸

保送六星限喎，得新果隻係六星

講真係抵既，頭20抽，30石 40石頭

等睇課長們抽返黎J

等睇廢到媽b

岩岩試用M仔隻佐 仆你個街毁天滅地

史上第一個pool 必中六星 佢唔係寫保速超忍限定佢寫保送6 星多由也，而6星得新果一隻係

又BIN

上哂焰已經屈G，可以控場

因住佢廢過你隻火影KILLER呀

廢過都正常啦，好難及得上我隻佐助

因乜事隻爛衫帶土用唔到帶土爛衫忍具呢

上年都試過十抽必中新5星
雷影果隻嵐遁助手

八尾>多由也>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>佐助

M仔份人好撚小氣 睇住佢之後瘋狂追擊你

竟然出6星多由也 14歲妹妹

無石

冇咪課囉 哩隻值得抽架

今期咩閪限都抽唔到，5星忍道卷已經儲到20張

升完最強佐助仲有15張

差一張隻鳴先夠11忍

聽日多由也生日嘛 作為多由也男朋友
一定抽！

吊 仲以為中

八尾好似冇加速忍具？

same

好似冇

我暫時咁裝

原本就黎30

其實真係勁？

冇必中你覺得呢
同50鳴一樣尾獸

免費角黎講 我覺得唔錯
最大缺點就巴打講左 冇必中

屌打火影殺手

50嗚 40pain 熔遁嗚裝邊款忍具好

開局奇拉比

個塘乾喇

藍b份人係咁 唔意外 預佢講成世

依度最仆街係你

今個pool鳴定佐勁

八尾

佐 秒火影神角

佐助 輕鬆打全體170萬 仲要係未出真實力已經打咁痛

仲有咩優點藍b補充下

圖好j，打火影極痛，聽講打到1700萬
打pvp有神秘力量加乘
另外，只要你儲到有99祭卷，技能傷害加1000%，速度加333%，圖會有d紫光係到，感覺上張卡去到另一個層次。
當你有100祭個時，你就會榮升做營運大股東一份子，抽卡個時有特別聲效，有時仲會岀現深作，令到你中5星機率大大提升1%。
仲有太多優點啦，我交翻比紫宇宙巴打補充翻

新手招fd
88037709

75390285 added

清泉招益友
91814559

繼續招fd 子
98420532

added唔到

30萬2隻

差唔多100萬先滿忍

30 萬0隻 保持非洲

八尾滿忍道係咪都係升一階發動速度

八尾忍具有冇復刻過

有既

原來多由也今日開pool
早知留多10抽啦

120石就拎到佢番屋企，抵到爛

大平賣既多數都

大平賣既多數勁過上個POOL隻鳴佐

諗起隻天道

我估佢都係七覺版 同六覺個隻冇咩分別

又係上鬼晒debuff 個類

呢d 咁既幻術角，諗起我抽左三隻紅，用都未用過

17563132 新手求朋友

Added

感謝兩位，已加

40Pain 忍具點配好
岩岩忍唔住滿忍埋佢

抽唔撚到呀，去PVP 排行榜睇啦

d 契弟兩件天道技速忍具，100Pain 同40 Pain 各一

新手入坑 依家刷咩隻首抽最好

等陣間三點抽多由也，秒晒d乜鬼鳴佐

當你以為正帳已經夠非洲諗住玩下副帳嘅時候
營運商仲要假彈門撚你呀 哈哈哈哈哈哈 死非洲人

好撚賤 成班抽完M仔水未啊

除左伊留卡鳴佐櫻之外其他都唔會燒卡

我就同M仔黃紙兄弟黎 邊個串鳩佢我就屌撚死佢

佐助會 我好有經驗

副帳繼續閑置處理

一陣隻限定屌打依家果兩隻?

佐助張卡面真係好型 唔係唔課呀？你新年咁多利是，用一封都夠1 pack

岩 淨係型棍已經要課啦

你班渡狗

考慮下

我用M仔隻助打1700萬全體
唔課就笨

那lee

你下一個十抽就會係咁

個卡面

M仔已經比紫宇變左做另一痴線佬

好似呢個pool出左之後好幾位巴打都痴左線

由頭到尾都係得果兩件

呢句真 藍b 同紫宇宙

我都有兩件呀，但冇40PAIN 咋嘛

點解你有兩件

CLS隻多由也
KING OF DEBUFF

佢地要黎J 架咋

多由也

唔係話送石咖咩？

queen

巴打你等到啦

提提各位iPhone玩家 iOS有更新，唔更會玩唔到

都話左一定出 等到頸都長埋

好撚堅 估唔到多由也條衰妹咁撚勁
必抽啊今次

開箱 啪啪啪

但係老實講卡面冇乜驚喜 唔算太好J

之前果張都有D波邊睇下，呢張完全冇

有佢就ok 無論咩卡面都鍾意

邊張有波邊睇

nigga 版多由也

嘩，多由也個衰妹咁鬼勁，同火影殺手有得一戰
圖又好j，八尾車尾燈都見唔到

隻多由也 夠唔夠打到爆機？

nigga版不了

條衰妹真係勁 藍b課到中未？
不過唔洗問其實 老屎忽必定課到中

夠爆埋十週目啦

正式宣佈 多由也世界第一

上個月第一個帳嗰隻仲好J...
好彩有cap圖

已經課夠100祭令張圖有紫光，課到150祭卷仲有得爆衫，d利是錢無哂啦

抵啦
d柒頭仲問洗唔洗抽 我就話往死裹抽就是啦

咪就係，爆衫好好j
多由也，十拳，多由也，十拳

真係好勁
又要課

屌你數漏左火影Killer

又痴晒線

認真 要入坑就等依個pool 啦

有無多由也開箱睇？

要張圖咋嘛 自己禁入去睇啦

Cap低佢當有

態度正確

又有新大筒木細佬
閪營運本色又出番來了

原來今日唔開 仲等我組左隊 唔打pvp都斷人連勝既team

又可以洗錢了

多由也技速忍具 仲有2回0查

有件半減，可以俾鼬用

玩左一段時間 求朋友
74061123

火影post清泉招各位清泉朋友
91814559

咁快手

梗係啦 作為多由也男朋友 梗係第一時間支持

抽左幾多？

你條女死撚左啦 落去陪佢啦

抽到尾 必中果下

睇名啦 我夠死左

勁到

37031316 新手求帶

added 火影殺手扮新手

唔知你講咩

Add左

你個份對火影濃濃既殺意係掩蓋唔到

果然係真愛

洗撚靠垃圾熔鳴打宇智波一族
In 柱間， I trust

細佬係呀哥殺手，必課

我間房

有冇圖

唔洗睇，係好撚勁

點解app store 無更新

你已經更新左
試下refresh iTunes

AppStore先啱

點refresh

無野啦 我搵到啦 thx 巴打

新細佬

你隻多由也既中獎圖呢?

究竟有邊隻唔係必抽

真心必抽 無所屬

問你自己 大渡狗

作為一個collector 必抽

刷住多由也等

唔咪wo 多由也唔係120石必中咩 咁我係咪應該刷佐助果個poo?

新手求朋友
20634854

點解成日入場都load勁耐 有冇得一次過down曬d data佢？

兩個pool 都

每個角色module 都要download 一次 之後先會快

頭先刷左隻 佐助 希望唔洗120石先中到條女
同埋d角色點升lv?

咁多人鍾意14歲妹妹

真心一問 抽番黎果d4*角係咪全部用黎升食？

賣

你黎？

利申睇緊親戚玩

細佬好難勁，必抽

唔係 雖然我都有玩

已課

有石都唔係咁晒
食d 強化素材就升到lv 啦

好似少左d 野

課左800石

1600

以前嘅藍B去左邊

哈哈，我無變過，我不嬲都好正常 勁角我先推廣

800 石零限

你話我？

我同藍b都係清泉黎

其實自從M仔搞左個渡狗風後 好多人都變左質

明明一個月前我入坑嗰時各位巴打都好好㗎 點解宜家個個變晒渡狗

m仔個仆街變哂 得翻我係好人
大家記得聽日抽細佬，玩雜屬會好勁，打呀哥有40倍攻

圖呢

我廢事大家課定先，我要做個好人 記得抽就得，有得換架

專打呀哥就不了
十拳咪搞撚掂

唔好理啦，課咗先啦

我冇變過

明明紫宇宙先係渡狗成日屈我

我同佢先係清泉

冇人夠我清

我最清 年資又短又唔會渡人

大家夠100祭加傷未？

祝咁多位巴打狗年唔使俾營運撚狗

巴打們新年快樂

而家咩都叫all in

大家心想事成

想抽咩就抽乜

藍b都變埋痴線佬
Btw

四粒南刻印準備pvp

呢個真心屈

本身諗住朱印落40pain 到，但技速得確率對面唔會驚，倒不如素早推快d 但求斷到人連勝就ok

好賤呀.jpg

Wa Diu

真係40倍

招技二。。。。我不如用返疾風鳴

有阿哥先40倍
仲少過鳴佐hehe

睇路

不了

細佬真係廢過呀哥好多

而阿哥又廢過鼬好多
哈哈哈哈哈哈

十拳鼬穩一線

想問下刷咩關先多推薦狀？ 好想快d忍道11

忍道卷要等活動打關/營運派先有。
平時係無得刷

冇得刷的 慢慢儲

正啊 我就係用知勇屬架

好興奮啊 急不及待就好想抽抽了

十拳鼬一插KO,不了

投訴：掛新鳴佐既巴打，你地隻野連天天都秒唔到

食屎啦你 係咪想我同你開年

M仔唔洗理佢 佢提子你啊
我打經驗關都係靠M仔隻佐秒住過咋

5點等我啊哥打柒你班仆街

我就推素早推閃+1 我自己唔玩都想斷人連勝架麻

快過鼬先算啦

lihkg iOS個app死咗? 不停彈app

快唔過老屎忽 淨係斷鳩d滿心熱血既新手都開心仔啦
迫佢地年初1課金

頭先彈左幾次，force reboot iPhone後冇事

呢個真，靠你了

入得返了 頭先用電腦開連登勁唔慣

冇閃+1

我鼬，40Pain 100Pain 推高素早三穴齊發，睇下對面殺邊隻先

我班開鐵布杉 你出定去派年都得

唔好咁啦

PVP對手會減跑速

今年第一次派利是 今日又要同最憎既親戚拜年 比兩封十蚊都唔過份啦

逗你利是ok? 班同阿哥是最無敵

最憎就索性潛水算

當年個仆街 派兩封「福音卡」比我
一蚊都冇

逗利是先

借左巴打隻多由也BB嚟打 滿足了唔使抽

唔係自己既點同 你對得住多由也？

新年流流把口好啲啦

咪係 食屎狗漢奸黎

佢把口好好喇喎

新年快樂

都冇講粗口

有保底
但大伏pool

10 抽入魂

祝大家都抽到限

呢兩隻

升舊六道斑忍具好易升

道

其實好垃圾，技2 普速

咦係啊哥

1 lv技1

保底新細佬得5%
又撚狗

5% + 95% 識玩

大家課金未

課pvp 好過

0課 細佬個pool係咪唔洗抽

冇愛就skip，完全唔勁

cls，係咪打多個唔字

咪係 支那巴又唔想新手抽屈機角

真係得翻我同你係清泉

唉d人變哂質

有二代火影

more

比你班渡狗講到分唔清隻細佬勁唔勁

勁 班唱淡撚好煩

勁春

幫你更正 下次睇睇先sd

唉，d人變哂

都唔知邊個開呢個頭先
好在玩得耐唔會比人渡姐

仆街 點打

屌 我個十連

kill apps再黎 殺左隻班先

死左啦

真係恭喜發財

全game最強十拳都唔入隊

應該咁放定咁放？

冇耐性無視你一對料理十拳就收皮

打班真係好撚煩

你不是有十拳嗎

收到

我都幾有信心我斷到好多新手連勝

佢玩無所屬邊會落十拳

撞到我唔好屌鳩我

好彩有多由也 成功10連

十拳

撞到你咪一樣贏

你果隊無所屬一場打幾多round？

快既3Round

見到雙十拳我嬲嬲地可能兩round完佢都得

哩個係咪巴打黎

呢隻港女櫻有冇用
冇嗚媽

要奶媽就fail 啦

之前少追post 差d 俾人渡到

我都係 M仔個班成日放流料

25萬排21
有冇人報分

點先係閃光加一 出技係閃光？

竟然贏到無限巴

排緊11 但搵唔到你黎制裁

學術討論
100同40pain大家玩曉隊pvp除左用camera之外
點解決首回無查問題

你祭扎都嬴無限巴

素早夠快40pain 捱到回查 一round 已經出技，對面仲要諗殺十拳定100pain 定40pain 先

見到十拳就憎
一野燒死佢兩隻啦 哈哈哈

Dear Doe Dog,

Noted with thanks.

Yours faithfully,
Meropenem

因為自己仲未有pain技速忍具
打算用朱印同雷珠加佢技速 但又變相裝唔到camera
所以一直都諗唔透無頸鏈既pain忍具最好配置

Doe Dog 幾有創意
Doe Dog M jar

我隻40Pain 都冇技速忍具，所以點都只係阻到新手，推高素早應該成功率係最大

如果我係Doe Dog
M仔就係Senior Doe Dog Manager

-25%查零刻印+ 2回-90%查忍飯

做乜尻

課金忍具？

唔係 好耐之前活動忍具
裝開波pvp 回50%查

裝壽紙控2round應該夠

隻斑自帶閃+1 仲無視耐性無視
唔撚公平 見一次插一次

呢張卷真係最想佢復刻

心想事成

今次hea打算

100名就派彩喇喎藍b

引繼CODE 引繼過一次後 係咪仲可以繼續用呢個CODE?

要再gen多次
佢淨係for你用一次

我用左其中一個日本ACCT DL GAME 再轉HK地區 依家更新唔到
可以點搞

轉返嗰個日本ac更

差d俾飯小明黑氣班屈死

你轉hk地區前有無引繼
無就要email營運攞返個code
因為你更新唔到> 入唔返個帳引繼

攞返之後就開另一個日本ac 重新down game 打返code就可以了

不過你轉其他/開新 日本 apple ac 睇下更唔更到先

係咪我

唉見到佢我實死 無閃光技夠佢開特殊狀態快

解決左 THX
我將個ACCT轉返日本就UPDATE到
我記得以前好似只可以轉一次地區

係 之前淨係可以轉一次
原來佢改返

而家無限轉地區？

又準備勸課？

難打到 全部都100 pain 兩隻十拳

佢話佢可以轉返
咁應該可以無限轉掛

明明有iCloud都引繼唔翻 唔洗打pvp了

仲有隻黑氣斑

齊裝真係快過小明

啱啱開始打pvp隻班有咩方法搞到

佢開技2 前秒左佢

有無人幫手睇下我幾多lv

睇黎快過小明係基本

你呢家叫咩名

藍b 唔見左

好似叫營運好波

得啦，唔洗啦 原來要連wifi先得

好彩清泉你解決到問題

無限巴隻100 pain好硬

HEA 打一陣跌39

拎晒獎品，放置play

好靜

副帳中左舊細佬

升埋做6星扮下嘢就繼續閑置算 做一個帳非洲人都夠 兩個會受唔起

Anyway幫副帳招下friend先
仲記得呢個帳係有巴打幫忙刷首抽放出嚟嘅

開auto遇著斑就gg

冇錯

PvP個個都有隻閪斑咁

損人不利己

耐性無視無效真心on9

打哂 放置play
再下次終於有100pain

要手動貓鳩住斑再開auto

瞄

訓醒62

隻扇斑個狀態唔會 無左？
有條友 隻斑快到仆街 一開始就上扇狀
無放木遁 體術...輸硬

用十拳啦 冇野快得過十拳

有 新四代

佢快過我隻十拳

新四一下打佢唔死

巴打？ 斷左35

焗輸
隻斑太屈

拖到100turn都甩唔走扇狀態

快而無當 都係比Pain 收皮

我都覺好難甩，所以上扇前一定要殺

好想會一會佢

你冇100pain 隊長唔夠快

hea到180，今次咁少人打

入埋100

慢慢黎 唔打住，睇下跌到幾多

100幾多

想問下咩係閃光加一

隻斑根本on9 可以4件塞晒素早

屌 話口未完即刻遇到呢TEAM
100佐隊長 隻黑氣斑快撚到仆街 再加兩隻十拳

營運又逼人課金 啪啪啪

原來阿哥唔使入狀態都秒到一隻超忍 等我之前仲成日要等佢入特殊狀態

好ON9呀 技二仲要11回合

唯一應對方法入隻全速十拳

我一見到佢就知我輸硬

遲d會唔會出柱間係班killer

LM

實會
十隻十一隻都係垃圾

冇十拳輸硬既